一時衝動買左jetstar飛大阪 零晨點算

1200蚊連稅
但無留意個時間原來咁西
夜晚9點飛 零晨2點到
想問下有無巴絲分享下
到時去到係咪啲lounge一定full 哂
一定要有得訓教 如果唔係男朋友會黑我面

女人做野永遠都on99

on9

0200到

卜晚機場酒店 一千樓下大把選擇

凌晨2點到 不如訓街

再加淫賤d俾佢狠狠屌一獲應該下到火

又要平又要屌 咪撚去囉

時間其實好好，自己上官網book first cabin la

其實好多廉行都係咁

星期五放工去呢個時間好啱啦

試過同你一樣 訓機場

依家驚訓機場都無位訓

First cabin 官網幫倒你

大阪個閪機場
lounge 凌晨唔會開
試過下午 3 點去到幾個 lounge 都話午休緊唔開

你地都係坐機場巴士出去啦

係咪難波？
但我2點落機 連車都無喎

有巴士出梅田，一個鐘頭一班。不過試過多人到要等多一班車先上到

通霄

關西機場有通宵巴士出市區 一個鐘一班

咁我又無屌佢既

機場新開左

坐巴士出隔離個outlet間華盛頓酒店
500左右

我都試過book呢間呢個時間去大阪
個時我本來打算訓機場d櫈就算
點知完全訓唔撚到 好多人一早霸哂d位
結果個日全日都冇精神玩
如果自問通到頂/可以訓好少既應該都冇問題
不過我試過一次就唔敢再試

我見到依個時間只有車去梅田
好似無車去難波

我睇左啦 成900蚊 瞓幾個 好唔抵

關西First Cabin 啦 又舒服又平

我男朋友一定要訓 如果唔係會黑面
多謝你話我知會無位
睇黎要放棄依個option

Nikko airport hotel
一千蚊內
舒服，就係機場上面

零晨到冇得玩冇得食, 再加錢訓一晚d錢夠你買靚時間機票

Book一晚Nikki airport hotel啦

加埋酒店其實同唔搭廉航差唔多
貪平最後辛苦自己

對打工仔黎講算靚時間

你真係狗屎運好彩 竟然啱啱開左

買機票唔睇時間, 咁你睇乜?

試 過係機場恰到5點幾座車出去搵車站寄放行李就去睇野 好攰
個到好多登

仲要$1200
我上次HX靚時間全包都係呢個價

我指包食包行李, 早機到一到步就玩得

女人

旺季呢

上次HX1200連稅但閪時間 冇曬其他時間嘅機位
1835飛2255到
當時我KIX搭尾班南海去難波住晚一早book定嘅first cabin 先200左右HKD
瞓一覺第2朝精精神神玩

做少少野都搞唔點

幾好喎

上年就係搭呢班機同朋友去大阪
唯有蝕book多一晚酒店
因為嗰間最遲check in時間係凌晨三24點
關西機場有凌晨機場巴出市區
轉的士返酒店都趕得切
唔使擔心

黎緊2200 到大阪 卜左晚機場關空酒店 訓一晚第朝起身就去玩

好聽咪女人
事實係累人

機場酒店
出返大阪住愛情賓館
出返大阪住manga cafe

絲打我都買左
但我打算係機場訓算

其實0200去到有咩問題 依家大把廉航d時間都係咁架啦
上面班人咁大反應
利申 窮撚

佢買撚完先知 又冇幫另一半考慮
明未 唔撚係窮唔窮問題

搵個位坐係到瞓都仲有機會既

出返去訓個夠，又唔係一定要8am醒

上次去大板 都係呢班機
去lounge到hea 下 沖個涼 整下野好快就到6點坐JR 走

岩岩先搭完jetstar 去完大阪，我都係訓機場

好似機場隔離新開左間膠囊旅館 可以試一試

間野好似係機場入面開，零晨機過到去訓，朝早10點check out去巿區，玩足一日幾好。

我同男友都係book左呢間
都係呢個時間

因為樓主係女人
女人係2登都係原罪

如果係男人咁醒目 唔睇時間買機票再POST上黎
一樣比人笑

我上次都係依個時間
落機食個m記hea 陣 就夠鐘有巴士出京都

但佢男女好似要分房訓 咁咪即係要book兩間

On9 幾點飛買個陣會唔知

我上次都係呢班機，都唔會話搵唔到位瞓，都幾多長櫈可以瞓，不過就預瞓唔到咁囉

睇窮撚去旅行真係得啖笑

利申 國泰波羅鑽石

同埋地點就就腳 機場行過對面天橋就係
落樓就有關西空港個JR站俾你坐車出市區

訓機場囉

膠囊旅館唔係分床訓 唔通訓埋同一張床?
你肯間旅館都唔肯啦

坐到六點搭巴士走

試過，其實你入境都要排一兩個鐘，
上次最後差唔多4點先出到去機場坐，
坐到5點幾就搭車去京都

一係辛苦訓機場，一係就first cabin
First cabin啱啱新開比妳多個平價option算係咁，但唔好嫌貴

鬼叫自己on9唔睇時間，邊有得怨，當買教訓，唔好輸打贏要

對女朋友好D啦唔好黑面

2點到入境搞一大堆野都3點幾
食個m記hea下啲時間都好快過姐
6點就可以搭車出去玩

夜晚機場通常有啲接駁巴士好似香港嘅n車咁方便，的士就唔洗諗，會好貴

Ok wor

上次都係2點去到，係機場hea到5:45搭大阪頭班車

Lounge 就算有位，都未必係有床嘅位，只得坐嘅位，仲有通常都full。
1.可以考慮去機場附近酒店
2.係機場hea ，hea 到五點幾
3.坐的士
4.好似兩點仲有車，唔太記得，你自己揾吓

呢班時間唔算差啦
收工去都得
去到用lounge沖個涼食啲野就5點

本來同女朋友都諗住買呢張
最尾發現連埋行李hx都係差唔多價

見機機主話揾酒店瞓真係笑左 呢啲時間都係為左平瞓機場等天光，如果係咁不如加多幾舊水實有朝早機

仲有車出市區驚西咩

台仔有詳盡攻略

訓機場咪得囉

我每次去旅行都同女朋友訓機場

機場酒店你嫌貴，又一定要訓，不如兩個打包訓黑箱車算喇

識唔識揸車？
nippon rent a car 24小時都可以租車
一日連雜費都係一萬yen
坐夠四個人已經賺左
租架車出市區，泊幾個鐘就去還車
或者可以順手自駕遊一兩日
可以r 埋同機香港人車佢地出市區，幫補租車錢

零晨兩點到埗啲時間好似仲衰過hkexpress / vanilla 5/7點到
我上次去東京2點機7點到直踩落迪士尼玩2日，可能high 得濟唔覺攰
反而去完旅行番香港果日啲疲勞出哂嚟，仲攰過番工

尋日去完返黎，都係搭Jetstar凌晨2點幾到達，拎埋行李3點左右，去便利店買野食搵個位坐下，到6點搭頭班車。

第一日係京都book左airbnb房東話前一晚冇人住可以俾我提早check in，訓左幾個鐘都ok呀。

成個post講得最中既一句

冇錢其實可以唔好去旅行
又要想去 又要貪個一千幾百

我都係凌晨機 不過東京
無計 廉航啲時間就係咁

我都買咗呢個時間
諗緊點搞好

打死唔會再坐 第一次去旅行先中佢焦 機場唔會有位訓 但有間24hr食野

走啦你。

買機票唔睇時間睇咩

個晚係咁影人訓教樣

關西機場幾好訓仲有得沖涼

淨係睇錢
年中有好多呢D傻閪

見到所謂「平」機票就狗衝

重可以死係日本，幾撚浪漫
不過記得找左數先死

屌你老母自己睇啦
死出市區搵地方訓囉

我都買左
6月尾去

未決定訓邊

三月頭試過 個時間同你一樣
瞓左係failmy mart前面個啲長櫈 同媽咪一人一邊
另外 係fb睇到話aeroplaza 個邊一個室係專比人過夜

貨比三家常識喇.....

買完平機票佐要住多晚酒店...
咁究竟有冇平到...

平，一定平，人地剩係睇張機票錢咋嘛

我三月去係撘呢班機，落去左近酒店嗰邊有個休息區，出面有lawson的

hea到6點先出去撘車
期間識左兩個日本妹，大家雞同鴨講幾搞笑

訓機場啦，大把人都係咁

搭單一問
我都買左宜個時間既機票
不過係去羽田

有冇巴打試過咁 又搵到平地方訓？

google係咪咁難啫
Keyword: Firsy Cabin

同你一樣

不過宜家係關西機場等緊返黎了

要平訓機場喇冚家剷
都岩既咁撚戇鳩留多d錢畀人搵笨好

我3月去都係呢班機，都係住難波
我選擇答3點通宵巴士出梅田，再轉的士去難波
可以考慮下，不過要俾多晚酒店，而且9分鐘的士已經要港紙成舊水

試過坐依架機
有位訓機場

半個月前去完
都係Jetstar 都係依個時間
訓左機場幾粒鐘先搭Haruka出去

想入lounge不過爆晒

有通宵車出大阪。出到去，去24hr牛飯食個早餐
去埋酒店朝早7點幾咁啦。之後全日行。
不過你預4點幾眼訓到爆

唔洗。有通宵巴士出去

而家越黎越多清晨機到關西.....想唔爆都難
上次坐HX十點幾落地十一點到拎埋行李，疊埋心水訂泉佐野既酒店算

依樣真 起碼八成櫈訓左人

畀多5400yen舒服d值既

我上次去係冇得揀之下搭凌晨機去
機場有兩個室訓，但唔好旨意會訓得著，叫係休息下
機場啲酒店都好平，咪比少少錢過一晚夜

上次都係，跟住吹水吹通頂

好快有頭班車，喺機場食下野，比錢沖個涼，然後又食下野，屙下屎咁

訓街啦，話唔你男友會話想體驗下呢。

搭過一次
垃圾jetstar delay 到我地四點幾五點先到步
搵間有得24hr check in 既酒店啦

上次係機場訓到6點去左黑門開餐

我試過
係m記hea到6點幾搭南海快個個出去

笑撚左出聲

無計啦
之後我同男朋友都會好忙
係得中間嗰10日先得閒
依個時間睇到其他airline 都貴
連hkexpress 都要2000蚊無行李
我男朋友話去旅行唔洗住得好
啲錢要慳埋去玩
所以我見到張飛1200蚊就買左先
嗰時偷偷喺枱底用手機禁

訓機場對我同男朋友都唔係問題 起碼有得訓
最驚去到連位都無

上堂學人偷偷地買機票？

我都搭過jetstar凌晨機，
2點半就出到機場
係機場行下便利店醫醫肚，
然後搭4點個班通宵巴士去梅田，
跟住5點幾地鐵就開頭班車

關人撚事咩，訓機場喇柒頭

講起就嬲 嗰時被逼陪個friend sit堂
入到去先知唔可以用電腦

搭過 搵到張長櫈瞓機場
不過4點幾會有清潔工開吸塵機
5點幾會有女警拍你膊頭問你攞護照睇
成晚冇覺好瞓

呢招ok喎
「BB，我想一落機就即刻俾你屌到反皮呀。」

like this-->

唔捱得搭乜鬼廉航吖

過路人用圖片答你

訓機場都有地方得比你全身攤係到訓既

利伸: 之後8點飛札幌所以冇咩所謂

機場一定有位訓 個機場係為你同你條仔而開㗎

滿意未 問完人答完你又要ban
同問女人想食咩一撚樣

我反而朝早9點機 早一晚預去 lounge瞓

瞓一陣都有車出去啦，兩點落機lounge 一定得返啲坐位

我剩係問一句 個lounge 會唔會full
你更年期又亂揾人屌

唔駛下話，有車入去

KIX係超好瞓
AERO PLAZA有間「WAITING ROOM」專係比人瞓，有毯借又有得比錢沖涼，仲有看更成晚睇住

買機票唔睇時間 屌你真係世界級

唔full就係囉

幾時連做女人都係罪

問個問題都要比人屌

5點幾係咪搭jr去京都？

Haruka頭班車0630，一係就關西快速出到大阪轉車

因為慳錢 kix 個lounge又好正咁 有二人房

2點幾機都要排個幾鐘

食下野坐陣都差唔多啦

有位咪好

係啊 所以咪想問下巴絲會唔會2 3點都巳經full哂

訓街吧喇你

你自己唔小心就唔好怨人啦,專心上堂啦

認真。 機場酒店一晚。

好心啦 明知男朋友一定要訓
就唔好揀呢啲垃圾時間去
之前同屋企人去 本身2355到埗 最後delay咗廿分鐘都驚趕唔到尾班JR去機場附近酒店
勁多廉航早過你呢個鐘數到埗
12點有 1點有 萬一你唔好彩delay就唔洗搵位訓
大阪機場最多係梳化 你唔帶定裝備一定唔好訓
所以你都係諗定book間機場附近酒店啦
見過最平六七百一晚 但都要搭通宵巴去臨空城
機場入面個間貴到唔洗諗
你諗清楚要洗錢訓好啲 定係想男友閪鳩你面
發晒脾氣你又氹佢唔掂 又無得即時book酒店上房訓啦

我個fd都買左jetstar呢個時間
不過有另外兩個fd早到有酒店訓

咁我又無怨既 係有少少頭痕
因為男朋友啱先話唔緊要
佢嗰日成日都唔洗返工
所以都可以瞓到夜晚先去機場

呢個係你個blog?

黎緊5月去，同你一樣機同時間，book左住機場個D一人式房，男女分開！

起身可以行outlet嘛。

一定要訓就出泉佐野，有巴士出去得黎又相對地平d

搭HX 2200降落KIX, 想訓醒喺京都玩, 應該訓一晚機場酒店定直接搭JR入京都訓好?

尾班Haruka一定搭唔到，一係就關空快速出到大阪轉車，一係就巴士

真係訓街